王迪詩：曾資助一女生外國交流 事後女生立即變臉

有冇人即刻醒起中大Debbie

Debbie咩樣

呢個世界真係乜人都有
有d人好柒厚面皮到你唔信

靚模黎？

邊條粉腸柒撚到寄左信俾全CU